有個男人喺遊行終點大台隔離LV不停拍人片

大家小心